Apink普美「視訊簽售」突淚崩 粉絲一聽原因⋯也哭了！

南韓女團「Apink」於2011年出道，至今已有9年，成員們各個長相甜美、能歌善舞，在綜藝節目上也總是不計形象搞笑，沒有偶像包袱的模樣更是圈了大批粉絲，近日不僅帶著新作品回歸，也舉辦了「視訊簽售」與歌迷互動，怎料普美卻在通話途中落淚，原因公開後藏著滿滿的洋蔥，更讓不少網友心揪了。

▲Apink這次回歸成績相當亮眼。（圖／翻攝自IG）

Apink在4月13日發行第九張迷你專輯《LOOK》，一同慶祝出道9週年，其中主打歌《Dumhdurum》公開後，便獲得廣大的迴響，在僅僅5個小時內就獲得各大音源排行榜的第一名，登上音樂節目後，甚至連續6天獲得音樂放送的冠軍，繳出漂亮的成績單。

▲普美「視訊簽售」到一半突然哭了。（圖／翻攝自IG）

不僅如此，Apink除了努力在音樂節目上打歌之外，也舉辦了「視訊簽售」與歌迷見面，因為新冠肺炎疫情延燒，只能選擇透過手機來互動。然而，有一名日本粉絲便在推特分享了一段與普美視訊的內容，只見他不斷地秀出以前的海報給普美看，看著看著普美就突然紅了眼眶。

▲普美「視訊簽售」到一半突然哭了。（圖／翻攝自推特／manabun46）

原來是，普美有一位來自日本的粉絲過世了，那一位與她視訊的歌迷在通話的過程中，努力地想要將朋友的愛傳達給她，對方慢慢地道出「他（過世的粉絲）說謝謝普美給他一段這麼美好的時光」、「這些海報都是他的寶物」等，感動的話語讓普美忍不住在鏡頭前淚崩，也讓許多網友爆哭，紛紛留言「感受到普美的真心，粉絲與偶像的愛是雙向的」。

吊...睇到我都咸左...

扮嘢到

[行動po]香港人日程表更新

You=

好sad

我哭咗

普美真係好女仔黎..

哭咗..

生存到9年，comeback 仲有好成績，唔係其他垃圾女團可以做到

過分左少少得TWICE垃圾姐

個fans收左幾錢做show

大家幫邊狗做忌

娛樂台全人已經幫左你呢條大陸狗做忌